FullStack
========================

Proyecto para implementar un sitio de videos, por medio de una api RESTFul y Angular 2.

Se desarrollan el back y el front end.

Conceptos
--------------

Se usa:

  * Symfony

  * JWT

  * configuración de servicios

  * Angular ;
